覺唔覺好易妒忌 好易呷醋既男人好垃圾?

唉 見到心儀對象 在乎人多過自己 就好唔開心 好酸 好想係自己

I feel you ah

男朋友嘅話覺得佢好可愛，即刻想啜啖

Same

容易呷醋既男仔 咩都亂諗亂呷 好易出事

其實咁樣係無自信既表現
利申 過來人

如果肯擺自己做第一位就無呢種事發生

唔係女朋友嘅話就由佢，呷醋都係緊張嘅表現唔好咩

的確係... 我從來都無自信。好自卑 覺得咩都比唔上人。以為有機 又會因為發現佢對人好似仲好咁。而卻步

如果女朋友 咁係緊張表現.. 我呢加唔係 唉 好sad

唔係女朋友嘅話，人地都做啲咁嘅行為，感覺一齊左都唔會好 放手吧

我就係覺得 本身都比唔上人 仲要佢在乎佢 仲多過我。想放手

建議想穩女朋友嘅，最好穩翻同自己差唔多嘅人，緊張人嘅穩返個都緊張你嘅，自己無咩朋友嘅都穩返個無咩朋友嘅

本身我都無咩朋友 難得遇到個對我好啲 以為有機。所以咁樣 我本身又的確太廢 唔抵幫既

啱呀，但自己連妒忌，呷醋既身份資格都無

根本連垃圾都不如

慢慢啦，千奇唔好心急一齊，只會根本唔了解對方，到時大家要分開，動左情就唔好

唔會無資格既 只係佢跟本唔知 同唔會理

都係既 多謝你 睇定啲只好

同路人

唔係對方邊個，憑咩 ?

就算知，都理唔到的確係事實

唉 我都係咁。好sad。好想佢有咩都搵我先 問我先。我係重要啲咁